射波做外賣仔，送返自己公司點拆

在餐廳取完外賣後，發現地址是自己公司，點好

唔送 話無人應

食鳩咗落肚

放係門口，自己嘔數返去當請同事食

有冇咁好彩

外賣仔人工好高

請假個份係full or part time

有gps 㗎

圖張都冇

樓下搵人比五舊送上去

應該有人萬歳 ，本來諗住做完這單收工

炒左車 提早收工

請附近連登仔幫手送

最後我除左件外套，放左個保溫袋入背襄，抽住d外賣入公司，扮在門口撞到外賣仔，自己就見好番d，返來「港」 project

嚇到瀨屎，下次唔敢了

咁咪順便食埋

😂😂😂😂😂😂

Jacky 今日趕咩project 呀？

咁撚醒

樓主幾醒喎

口罩

咁你點撚樣返份外賣仔

你唔係外賣仔！！！